又有人搏大霧眾籌 大家小心咪受騙

喂，唔知邊個人籌
要小心唔好亂俾$佢哋喎

點知你係咪呃$

講緊依個POST
無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

我見佢好很積極周圍POST

大家千萬要小心
$唔好亂捐

自push